脆香雞翼 vs 巴辣香雞翼

脆香雞翼

巴辣香雞翼

香草辣雞翼完爆

脆香雞翼

琴日先食完脆香

負皮左

脆香冇得輸囉

香草辣雞翼 本身已經夠辣 再點埋隻辣醬
真係一絕

呃正評

脆香雞翼 同 家鄉雞 先有得比

正評，上一頁

正評6>13

家鄉雞 現家質素低左好多

老納都唔食

但嗰隻味冇得取代

太乾身 仲衰過豪大大

而家要去外國先食到廿年前隻味

琴日食左隻家鄉雞 d皮仲厚過西瓜皮 硬到咬唔到 結果要㩢走d皮食肉

BOTH

脆香雞翼，全翼贏哂

鄰近國家都得...不過你首先要確認你係咪食緊雞

kfc既雞得燒雞好食